呢兩種魚係咪可以單性繁殖？

得一條一個月生左兩竇唔見有魚春一來就見好多魚毛

呢兩款魚都好易大肚，可能係買既時候已經陀緊bb
兩款都係直接痾魚bb, 唔係生左卵再孵

係咪買返黎已經大肚

黑色條買返來生左兩次，照道理第一次可能係大左肚先買返來第二次都冇同種同佢搞野點生到呢

隔幾耐生？我印象中以前有條孔雀好似都同一胎生左成星期

我條女咁易大肚就正

隔左三星期左右